(各界同悲)李克勤演唱會應否取消?

尋晚去睇現場氣氛仲係好歡樂。
但尋日發生咁大悲劇,今晚開始應否取消?

應該
全港市民應該哀悼一星期添

好